[TG] 健康減肥谷 不再孤單

雖然暑假剛剛過去咗，
但係減肥仲未成功

其實減肥都係為健康同靚啫
點解要咁撚難

想開個TG group互鼓互屌醒，
交流減肥資訊好冇

巴絲都好，
有一個pm就開